又一城開返喇

又可以去喇, 好開心呀
新年一定要去呀

改名做南山村商場吧。

我要去溜冰，個冰場好正

好！勇武將會全面進場！

如果又爆一次d坡佬真係dum哂春

變左監獄

點解仲有咁多玻璃
見到都覺危險

巴打，睇你好戲